人民日報—新加坡，馬來西亞，泰國，越南，通通都是屬於中國的

衲狗